你哋係咪真係咁想警察死？

係

唔係
想佢死全家

唔係。

係想黑警死全家。

唔係

傳比多幾組黑警先算完成歷史任務

唔係
想佢長命百歲
百病纏身

唔係⋯⋯
係全家
佢地殺左幾多香港人 就要還double

唔係 等佢自癒傳比多d狗

部分正確

應該死全家

你話呢？
永誌不忘
理大圍城

呢段片睇一次嬲一次

想佢死唔去
終生殘廢或者帶住後遺症
癩屎癩尿冇晒尊嚴

最好TK

係全家

誅九族

係，不過要死就全部連家人一次過死

係
但又想佢地一家人齊齊整整

唔係
想佢全家一齊死
陷家鏟

最好同佢地有關嘅人都死

要佢冚家剷

係

3萬 thx

死全家 thx

係。
黑警死全家
全部黑警死全家
全部同黑警合作都死全家

點會
要百病纏身， 斷手斷腳，痛不欲生
然後慢慢逐個死全家，死淨佢然後長命百歲

但講真
黑警啲骨灰求其倒落馬桶沖走就ok

要班黑警成世都要帶住氧氣罩唔生唔死

唔係，想死全家，3萬 thanks

3萬+全家

死全隊 死全家

想佢地死全家但佢就重症一個人係醫院無人理

黑警死全家

最好全部變植物人

係！

人總有一死

部分正確，三萬thx

3萬 thx

你咁樣我好難答你！可唔可以咁樣問人！

是

生不如死，海綿體纖維化

唔想佢死得痛快 典極都死唔去就

我可唔可以貪啲，三萬，thx

如果可以，當然想佢地生不如死啦

爆年輕人頭 滿手鮮血

還利息未夠

係
三萬隻齊齊死

係
全部死清光

係，仲想佢地死全家啊

唔係
想佢成家死曬淨低佢一個長命百歲百病纏身

死得太少

死係次選
最好長生不死 但分分秒秒都生不如死
全身癱瘓 受盡痛苦 日日食tg俾人扑俾pepper spray噴比水炮車射俾警棍插屎眼 24小時用強光燈射佢地對狗眼
睇住自己全家俾打
受翻哂自己做嘅仆街野

全家都死 thx

想死淨佢孤獨終老

之前藍屍加條廢老死都已經夠高興
宜家死多幾件黑警真係香檳貿易公司都上市

係家破人亡

三萬thx

唔係囉
係想佢地死全家
所以冇同黑警割席既都要死

一世帶呼吸機先得

係
三萬 THX

三萬隻 thanks

[url]係[/url]

唔想
淨係死曬黑警屋企人得唔得？

攞政府福利? 死好啲

唔係
想佢全家死哂 淨返佢百病纏身

啱啱睇ig先見到有個自稱黃既frd話人涼薄 又話乜鳩輸民意 對返準政權on99

係香港警察
怨有頭債有主

有良知先要開心
屌你個frd
浮屍跳樓開槍 梓樂個日班狗話開香檳唔話佢涼薄？

傳染晒俾啲同胞先病發死

我想佢半生不死多啲

靜靜雞

我又唔洗佢地死全家
所有黑警死晒就ok
因為我知都有黃警手足既

唔要double triple, 要佢同佢全家死晒，一個不留

睇到真係打撚咗個突我唔信佢無嗌過黑警死全家
仲話咩人地可能無份開槍打手足 屌人地都話隻狗係理大戰指揮官囉你老母

無一個係無辜既 最好全「警」覆滅

想佢地永不超

想永不超生

如果佢百病纏身，我又唔介意養呀。

咩年代呀仲輸民意
依家叫黑警死全家咪民意囉

係啊
我真係好撚開心

做超級傳播者

集氣

想到仆街

有好多止痛方法
百病纏身可能變得好舒適
死好啲
輪迴轉生要做隻狗, 再被人殺
輪迴轉生又係做隻狗, 再被人殺
輪迴轉生又係做隻狗, 再被人殺
無停

仲要係死全家果隻

係 最好死全家

死3萬邊夠 死就死埋佢地啲屋企人

黑警要死全家

係要死全家 thx

唔係

係要死全家

皇天擊殺
香港警察

死淨啲靚差婆畀我扑

不如黑警全家斷哂四支，
做人棍，
仲要盲哂，聾哂，
又糖尿，又高膽固醇，
又花柳，又濕疹。
到老咗之後就一場火災燒死佢老母全家，
之後就輪迴做中國狗，被人食，
再輪迴做非洲愛滋狗，被人殺，
再輪迴做印度狗被人雞姦，
之後中國非洲印度無限loop。

祝佢長病百歲 死極都死唔去 🙏 最緊要人有事

唔係，係想成棟死哂

係所有警察死 所有警察死全家

係...全族死清光

提提大家今日21號呀！！

呢間比大量黑警藍絲攻擊緊同刷不推薦，麻煩入去幫口，撳推薦同讚好，唔該

等睇依個POST有過萬正皮

係死全家

有邊個唔想

全部黑警死清光死全家
天滅中共
全黨死清光

model answer

3萬 thanks

我就是偏激，黑警去死.jpg

死晒

係要死全家

3萬個 THX

你死埋全家啦 屌你老母

係要死哂全家

係全家死

唔好死 個肺花撚晒 屙屎都無力就最好 屌佢老母

3萬thx🙏

死全家
剩番佢死唔去
清明重陽一次拜十個山啦

唔係
感染埋啲在港支那人、其他黑警藍屍先好死

唔係我想唔想既問題
係應唔應該既問題

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)

西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019

理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

JUST FUCKING DIE HAHAHAHAHA

真係正仆街

唔係
想佢死全家但佢唔死，個肺花成世

3萬thx

死完男家
死女家

唔係

係想死撚曬

我要全家

係要冚家剷

想佢死撚哂屋企人 最後先到佢

唔係，黑警死全家之外，要死全局

公道啲講，唔一定係死，但一定要負責，坐監等等既方式我都覺得文明啲，如果有公平既審訊，家人應該唔關事。

但現時完全無後果既話，死全家好似係唯一選擇。

要死全家 仲要傳晒俾狗先好死

唔係
係生不如死 !

古語有云
多行不義，。。。

死完全家死外家

佢地唔係警察 係死黑警
黑警死全家

黑警 死全家
落到去仲有排佢受

三萬thx
全家thx

唔係 係想全香港所有黑警死全家 全部黑警染武漢肺炎 再傳埋比佢全家 祖宗十八代無一幸免

大家咁話啦
有手足係狗仔狗女唔通又要佢地死呀？

死曬請啲城管做

仲要落地獄

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

甘緊係 仲洗問 3萬thx

3萬 Thx

香港警察死全家呀

香港人口太多
死緊幾萬人唔緊要

最好半死不生個種
還返啲債先好走

三

唔係

要留返條命傳染俾其他popo+屋企人
咁先可以三萬thx+死全家

唔係 想佢含家產 死淨佢一個

係
快
唔該
帶埋親朋戚友走

唔係
最好突然發病 日日好似俾水浸親咁痛苦幾個月 之後好翻 一個月後又翻發 再痛幾個月 loop 到100歲 因為帶毒俾人強制隔離 又唔可以出去 屋企人全部都唔敢探佢 久而久之成世一個人對住4面牆到死

唔好死先
要做好傳染

今年願望：黑警死全家並不是口號！

3萬隻狗+全家thx

武漢肺炎 加油！

係
三萬thx

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

全家人齊齊整整

想佢地自己俾人殺死多過病死

始終大家香港人 希望佢好返

但其他家人死清光！八歲細路都一樣要死！

人性係對人先有嘅，果班畜牲唔撚係

死全家！

出面狂推緊on9 po，洗晒黑警賴野po

唔係，起碼傳染佢既同事朋友親人親戚全家感染長命百歲百病纏身，之後佢既生死唔關我事

唔係一個警察

係3萬個

全部一齊，落地獄

想！

當然唔想克驚屎泉加。
死唔去先至係最折墮的.:
克驚: 肺功能永久跌到20%，投資大灣區/港膠所，被支乸老千dap清光
驚嫂: 中性病全餐
驚父母: 賣腎/肝救全家
驚犬仔: 吸毒/犯毒
驚犬女: 賣淫日日賣一送一，但被走數。

係必需死

黑警呀屌你, 死全家添

咁都係唔想淨係佢死姐
個問題應該包到想佢死呢part 嘅
純邏輯討論

錯 要死全家

應該係「唔只」

全家死清光

記住今晚21號

唔使問啦下話....

唔係

係想佢死全家

yes

係死曬3萬

唔係
死一個唔夠的
三萬thx

既然蒙面輪姦,殺人
所有業報一定係全隊狗隊分擔,蒙面就等於幫手隱藏涉重罪的黑警

你朋友係咪學歷好低的人

想佢全家齊上齊落

唔係,
要3萬齊上齊落,要全部中先可以死！

最緊要夠痛苦

死左有孤兒寡婦
死唔去有長糧
真係唔識揀
不過3萬警員齊上齊落就真係最大願望

唔係一個，係30000 + 男女全家

死全家

死全家gogo

一定係死全家

佢哋唔死點樣刺激經濟？

一個係唔夠嘅，要齊齊整整

當然

DLLM呃正評

利申正評

普通咁死太便宜佢哋，
我要佢哋中晒肺炎個肺爆血全部人七孔流血
野埋比佢哋屋企人

一家人要齊齊整整

冚家死

我想佢生不如死，全家死淨佢，個肺花哂行兩步都唔得，再抑鬱係咁自殺先再淒慘咁死

係

仲要死全家

特登禁入黎爽下

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

有幾難

死完男家死女家

咁佢地咪又出黎打後生

想佢地全部死三代

死淨啲靚差佬畀絲打扑。最後變成性愛大派對。

係呀屌你老母臭

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

P牌會員不能作出評分

哇，諗起都高潮

冇死就...

一世個肺都要花撚曬

每日願贏 30000 thx
一個都不能少呀！！！！！

唔係！想佢哋死完外家死娘家！
最後死剩佢一個，但肺部受嚴重感染，終身需用呼吸機，及服用各種藥物！

係呀dklm！！！！！！！！唔該，全家落地獄 thx！！！！！！！！！！！

最好傳到淋病

係三萬 thx

黑警死全家！！！

唔好死住,係狗宿傳染下先
睇下政府同一哥會點對你

係, 最好死哂

唔係，想佢哋長命百歲，百病上身

想問下黑警死左同肺花哂無哂工作能力邊一樣對政府慳錢d?
虛心求救

Pishh

唔係 我想佢留係世上慢慢比病菌折磨

唔想
呢班曱甴可以帶哂佢全家上武漢
為人類做番少少貢獻

唔好死住

望住全家死哂先
再自己死

死全邨
死全局

屌，咁樣呃正評都得既？仲有黃法？

三萬 thx

黑警最緊要死全家！

唔係。
等佢傳染晒比30,000隻先好死

最好全家

YES

立即死

係想所有香港警察死全家

佢地有屋企人
3萬唔夠

係!!!!

黑警死全家!!!!!!

3萬先，陸續有嚟！

我係想黑警死全家only
not警察

一定要死全家!!!!!!!

唔係 係要黑警死完男家死女家

想佢地冚家死清光死淨佢一個百病纏身

係!!!

三萬隻
齊上齊落

唔想
最好死哂成家人
留返三萬警犬病唔斷尾活到一百歲

係呀 想佢地死哂全家添呀

唔係

係想全部黑警及其家屬冚家剷

真！佢死左我一定會慶祝

拜山都唔撚准拜

齊上齊落 全家死清光啊

有啲尷尬

推啦

死九族

差婆冇靚只有男人婆

黑警～
死全家！
死全家！
死全家！

係
三萬 thx

黑警梗係要死全家

+1

著幾多gear都無撚用

最好死全家

如果肺癌但死唔去呢
冇方法舒服

你話呢？

死撚曬佢

唔係想，係一定要死全家

唔係，唔可以咁無良心得佢自己一個
緊係搵埋佢全家陪佢
手足除外

你已不斷地正評了這回覆
速度過快，請稍後再試

唔想佢地死 想成地成世肺炎 長命百歲

最緊要死全家

巴打你思路清晰

係呀屌

死晒三萬個

不過我心地好怕佢哋會寂寞，
最好送埋佢哋屋企人陪佢哋

要冚家剷

唔係
我想佢3/4肺失去功能地過埋下半世

叫你個frd死撚開啦
班狗掟手足落樓唔見你出黎吠？

想咪自己郁手，定又要「等天收」

港豬又Freeride WARS

要班黑警唔生唔死?死?全家唔生唔死?冚家剷?
YES

-0-0

喺。麻煩死曬全家

人狗不兩立

係想黑警死全家。

係呀 死

駁唔到。

我決定轉投你陣營，希望佢哋唔好死

之前大波madam都ok

mon po狗啊 我屌你老味啊 死全家啦你

惹晒畀其他黑警先好死

快

呢個post隨時成為連登最多正評

唔係

想你全家死

唔係

有玩過plague inc都知，梗係等啲無病徵既繼續傳染傳遍狗局再升級致命

香港人好仁慈...唔想殺警
但如果黑警無啦啦中毒死左, 又會好鬼開心囉

快啦喂

唔係嘅，黑警可以死晒先

對此發岀不反對通知書

假波嚟架！

唔係
係全家一齊死

唔好即刻死 曱甴藥原理

自己半天屌 家人死清光

死全家不是口號

3萬個thanks

唔好死.....住呀
惹返十個八個同行先好去死

一變四 四變十二

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

係個天要招呼佢地，我只係認同上天安排.